英超重心：紅魔中場 天殘地缺 捧車仔上盤

今個星期日是名副其實的「超級星期日」，因周日三場英超中有兩場是超級大戰，包括頭場榜首的曼城迎阿仙奴，以及尾場衞冕的車路士惡鬥曼聯。雖然藍戰士近況一般，領隊干地亦受壓力，不過球隊迎紅魔有保證，加上曼聯又續未能「夫添」，宜捧讓平/半的車路士上盤。
文：吾中

干地去季才進軍英超，就立即領車路士奪得英超錦標，風頭一時無兩，而他愛用的三後衞陣式，更被其他領隊倣效。不過，車路士後備力量不足的問題在今季漸浮現，球隊目前於聯賽10戰只得19分排第四，落後榜首曼城九分，亦少次席的曼聯四分；在球隊上周中的歐聯不敵羅馬後，干地更坦言鬥曼聯時若麾下球員再有差池，車路士的未來堪虞。

簡迪復出串連攻守
人腳方面，在負於羅馬一役因缺態而沒上陣的中場尼高路簡迪，今役料會復出，與泰莫爾巴卡約高在中場一攻一守，配合主力如艾華路莫拉達及夏薩特等，預計藍戰士的行軍會更流暢，更有機會在紅魔身上取得入球。畢竟，車路士在史丹福橋鬥曼聯往績甚佳，近六次迎紅魔就獲五勝一和，球迷宜備忘。
曼聯要力追榜首的宿敵曼城，而且領隊摩連奴今役又是倒戈之身，當然希望可在藍戰士身上全取三分，而球隊近況不俗，近五場共獲四勝一負。不過，紅魔今役續未能「夫添」，卡域克及費蘭尼將缺陣，至於連格亦在上場歐聯勝賓菲加一役中弄傷背部，但仍有可能與保羅普巴齊齊披甲，但狀態成疑。雖然盧卡古及安達靴里達等可候命，但球隊中場傷兵仍多，對演出有一定影響。

紅魔保守「細」風日下
曼聯作客車路士績差之餘，摩帥領軍征英超前六的成績同樣麻麻。翻往績，摩帥近10場領軍作客英超前六球隊竟未嘗一勝，今役又要作客，受讓也不宜高估。
「讓球」車路士讓平/半，由於全隊今役決心夠，又有主場之利，加上對賽佔優，上盤可捧。另由於車路士狀態實在不算好，而曼聯在摩連奴麾下踢法亦偏向保守，合心水的話，今役亦可以兼顧[2/2.5球]的「細」，有1.82倍。

文：吾中

講到好似一定出到我咁

摩帥近10場領軍作客英超前六球隊竟未嘗一勝

垃撚圾到